CMHK上楓林網

中移動睇楓林網好慢，好似56k咁
但其他又冇乜問題

習慣左乜網都咁慢